其實過左9月1先開始多人

出面成堆post講咩林鄭想拖到9月1 咩9月1後開始少心 聽完有少少野講

同你地講 9月1先開始多人

首先 學生最驚就係比人笑比人標籤 只要d學生哥問d同學仔 星期六日有冇野做 一唔一齊去遊行 依個時候平時唔出去遊行既同學仔驚比人笑港豬 驚比人笑政治冷感 所以一定會答好 而且一定會去 因為甩底星期一返到學校就會比人笑 只要中學生肯宣傳 9月1後一定開始多人

第二 中學老師會幫手文宣 依加冇返學個個都係睇fb 電視 各種媒禮 中學d淺藍/中立就一定睇返淺藍/偽中立page 依d偽中立page一定幫警察 依個時候中學老師就可以宣傳返d真野 同學之間傾計又宣傳到真野 中立/淺藍聽完一定會轉風向 再配合第一點同學仔宣傳 中立淺藍都出埋黎

中學老師唔打壓篤灰已經偷笑

負評d人可唔可以講低咩原因負評?